是日靚晚餐 Homemade 日式咖哩飯

一剔過
A、B、C、D餐係固定午餐
而E、F、G、H餐係每星期都轉一次
連埋蒜包餐湯凍飲 原價$45 / 48 / 50蚊
1230前埋單 / 1415後入坐減5蚊
盛惠$40 / 43 / 45蚊
推介菜式係皇牌燒雞 + 避風塘脆薯皇
星期六會送埋甜品 暫時係焦糖燉蛋
有緣仲會見到連登飲食台台柱
中立飲食評論學者打手—慘過番印度

百里香 觀塘駿業街67號熟食市場1樓44號鋪
路線：港鐵觀塘站A2出口 步行約6分鐘
營業時間：一至五11:00-16:30；六11:00-16:00
外賣熱線：67082851 / 91319850

垃圾

做乜加個打手係到

係屋企整

呢隻唔好食

阿信屋廢到連舊時八蚊個隻都唔翻貨

呢隻飯好好味啵
好味過韓國個隻

呢隻咖哩好難食

我食呢隻

呢隻我都有見到,但無買
好食?

比你果隻好

我覺得ok喎，我買最辣嗰隻佢真係辣，其他日本咖哩寫辛口全部都唔辣

你嘅人生係咪淨係得屎同百里香，一唔食百里香就要食屎

十幾蚊買包汁係咩玩法